8151 寶申控股

有無人抽中左? 超額321倍但無咩聲氣既

利申:4中1

抽1中0

今日跌300點 會唔會穿ipo 可以買幾手

2中1

本身諗住炒下, 但無消息既
會唔會.......

希望星期一升返

一通4毫7

老千股

邊度睇到？

暗盤穿ipo價入左5手

入左未？

死啦死啦死啦

仲玩ipo

自從d 創仔ipo 受到連登仔注視之後，10隻死9隻

入左7手

星期一希望升到0.52以上

呢排d新股都一反常態

我都覺隻隻都好快跌

毛記之後幾隻走勢都差

隻隻都爆唔起